We connected 芬蘭都有捍衛香港民主既議案啦

事情係咁 有個芬蘭朋友一直都好關注香港反送中既事 但最近中共就買左一版full page既廣告 而佢地好多人都覺得呢個行為係propaganda 好多街貼都出現左 而佢地依家係請願緊芬蘭政府幫緊香港 而佢相信好快會有行動

所以大家如果有外國朋友 不妨多啲share eng version 比佢地 令佢地了解更多 做到真we connected

作為一個冷氣軍師
我有咩可以幫到手

推

攬炒團隊廣告？

樓主好叻 識到咁多國際朋友

多謝

人權大法好

嗰幅咁撚多字嘅明顯係林鄭出嗰份

多謝你哋
thank you

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

push

要食到佢地冇貨

推呀

如果可以作為推動EU行動嘅突破點就好

波蘿的海三國其實會易d

p

Thank you Finland!